大家對張繼聰有咩睇法

覺得佢點 好似唔太多人討論佢

唔係謝繼聰咩？

我好掛住佢老婆

希望佢啲仔女個樣似呀媽
除此之外冇咩睇法

屌你老婆

真島吾朗

唔好咁 佢演技上一定勝過佢老婆

睇黎大家都對佢老婆興趣大d
仲諗住討論佢本人添

演技幾好，戲路都廣
做mc都唔錯，有幽默感

幾鍾意睇佢

佢仔一定最多人同佢講屌無老母

捱左咁耐終於多左人識

我真係恭喜你呀⋯張⋯⋯張生！

改觀左
謝生加油呀

收規華

唔識形容佢份人 但係有種說不出的吸引力

樓主ac好新 試下網民意見？

我睇tvb都因為佢

覺得佢真係好勤力咁
講野又好笑 又玩得
平時啲星比人講幾句就打哂論文反擊

真人好nice好有品

幾好笑
轉數快

幾鍾意睇佢 搞笑又得認真又得

演技好，口材又好，雖然唔靚仔

見係有佢先睇cctvb

好鐘意佢 好搞笑好玩得

皮膚差左少少

一樣樣

Lihkg你想有幾舊

我依家見到佢個樣就已經想笑

真係慘 冇人記得佢係唱歌既

做戲好掂

不過做人仲掂，好欣賞佢

你.. on9?

收規華場喊戲真係世界級

佢做戲真係得 講野又好笑 大家可以睇返佢琴日fb live 真係講咩都好笑

點解唔整整啲凹凸洞， 好嘔心
話晒做呢行都要靠樣搵食， 整整佢啦

我又諗起你老婆啦

好有佬味

啲人話佢好有家教好好禮貌

哈爾移動配音

作啲歌好聽
唱歌啲中音好正

幕後玩家最好戲係佢

開live講野好搞笑

利申半個fans

開工拍野見過佢一次
對所有人都勁nice
Kay打比佢佢超溫柔

Btw屌你老婆

記念日同小方講佢老婆有病個場都好精彩

偶像
做人處事我都好認同佢

因為收規華對佢改觀左

佢 張家輝 黃子華
高登三寶男人

除左d暗瘡印之外都冇咩野姐

做人處事佢係ok，老實講練到副body咁樣唔係話咁易，仲可以放下身段咁拎出黎扮showoff，一係就死癲佬，一係就eq好高又玩得

三個都勁鍾意

捱到出頭天
忠奸人Marco 收規華 Tim少 呢幾個唔同類型既角色佢都handle得好好

之前睇過有個post講遇過d咩藝人好黑人憎
張繼聰係一致好評好有禮貌好友善

睇佢做馬啟源好正

廢柴老公謝繼聰

見到佢上到位好開心
多才多藝 但唔俾人重視
仲俾人笑足咁多年謝生
依加吐氣揚眉 終於俾佢挨到今日
想同佢講句 張生勁抽

好過啊Bob

身型好
口才談吐好
後生時幾靚仔 已經好有佬味魅力
老婆超正

半奸角 好正

由比人笑靠老婆到自己打出一片天
好厲害

覺得佢自從一開始比人笑係謝生開始，一路都好努力想去證明自己唔係食軟飯
咁佢又的確係好多方面都做得唔錯，幾欣賞佢

欣賞佢既努力
事實上佢既演技唔錯，搞笑功力又一流
相信佢會愈黎愈紅

睇錯口技

抵佢食到kay

男人的典範

謝安琪嘛，我識，佢老公正廢柴

呢段笑到仆街

係迪士尼見過佢地一家人 但當時冇乜人見到 我就行埋去問佢地可唔可以合照 佢地都冇問題 只係KAY叫我地低調D

識貨 七情上面但我笑左 係做得幾好既

呢段出左街之後真心佩服佢

補多幾句 係幾有才華 聽左eason首防不勝防 真係

幾中意佢
但點解仲拍cctvb啲戲

仲有木紋

Tvb係仆街 但冇呢個平台佢上到位咩？
之前有跟張嘉輝拍陀地驅魔人 但都上唔到位 電視曝光率大咁多 好難怪佢

拍笑片一流
好搞笑轉數好快！
好中意扮真島吾朗

無錯，鬼叫之前香港得一間電視台咩，viutv又做唔起
而家好多港產都有搵佢拍

身型又有 事業又有 品又有 錢又有 老婆又有

似我

見過真人 幾高大
不過塊面好似月球表面咁好多隕石坑

見到佢副body就硬硬地

真人好有禮貌又有魅力
欣賞佢好認真對待工作同咁有恆心keep住個body
做戲自然又有幽默感仲娶到kay bb做老婆
夫復何求呀

同佢打過波 講野好笑

你係咪好矮
佢點都唔叫高大啦

好鐘意佢寫啲歌
喜劇又得 奸角又得
一路都咁錫老婆

我得175左右 拍埋去同佢一樣高

有張家輝既感覺
好撚搞笑

口才好 只係塊面有d印 但都無咩所謂
利申 屌佢老婆

見佢有做先睇TVB

戲就OK
但唔知點解望親個樣都講唔出有種唔太喜歡

我又諗起你老婆喇

喺謝繼聰

就好似張家輝咁

捱到出頭天
好欣賞佢 無論作曲 演戲都好好
工作機會見過真人一次 好nice好有禮貌
兩公婆我都好鍾意

有音樂才華
佢作曲一流

係有料 幾鍾意佢做戲

佢老婆

Tvb清泉

佢老婆對奶

重溫下收規華個段先

其實佢應該有獎

好鍾意佢

上神台？

佢還可以啦
張生真人幾nice一定好過he is on9 仔真人串 到

真係得
上男1啦

真島好似佢

我第一次聽呢個名
係聽佢隻歌
好記得叫彈弓手

幾年前仲謝生謝生 宜家又上神枱了

上年新宿站見過佢一家人一齊，有D後悔無同佢影相，嗰時諗住唔好騷擾人。我得5'2都唔覺佢高大，感覺只係佢好瘦（當然係鋼條型嗰隻瘦）反而係覺得咦，kay原來同我差唔多高

這朵鮮花順時逆轉逆時順轉花蕊也是圓

木紋

時間這個兇手 請你放開手

張繼聰如果有睇到呢個post可唔可以擺返mad u so 慷慨隻碟落iTunes or Apple Music

原來幾好口材
睇返佢話以前抑鬱過估唔到
又大隻 我係男都流哂口水

就係因為你班仆街笑鳩佢謝生

雖然我只係觀眾
但隔住電視無論佢做主持定演戲都覺得佢好有熱誠 而表現又相當唔錯 好欣賞佢比人笑謝生果時無放棄自己 兩公婆一齊捱
演藝學院見過佢一家三口 兩公婆都好有禮貌好好品

收規華堅係做得好

佢個月球表面分散左我主意力 留意唔到佢演技

好好笑亦都好慘
但佢無自暴自棄

有熱誠、有品，但冇才華、冇星味

收規華邊有得輸，唔係黃秋生呢三個字，最佳男主角一定係佢

我覺得才華都有嘅 但星味真係差咁啲

我係比佢同哈爾王子配音果陣迷上左佢把聲
之後一路都叫佢做哈爾王子
J左佢把聲好多年先知佢係張繼聰

好鍾意睇佢
佢都算係瓣瓣掂
肯定越黎越紅

佢細佬係警察

咁梗有少少既，但唔係一線，比著廿年前二線都上唔到。佢做戲只能講係tvb/舞台劇演法，即係面部表情、動作要大要誇張。舞台劇ok既，但tvb劇本身劇本廢/膠，再加誇張演法效果會好膠。

佢好正wo

佢其實係音樂人

第二個張家輝

寫啲歌真心正同欣賞

作曲係幾好，但唱唔得

佢live有講過後生寫啲歌太難唱
宜家未必唱得翻

慢慢黎啦 佢應該可以繼續上位既

估唔到有咁多人都鐘意佢 本來唔太敢討論佢 一黎少左人睇tbb 而張繼聰響大台都算活躍 唯有真係睇tbb先會留意到佢

覺得佢做電視浪費左 前面有巴打話佢拍張家輝 陀地驅魔人 上唔到位 我覺得係呢套電影唔夠比張生發揮 睇佢黎年上既電影
希望佢上到大銀幕 拎最佳男配角

係 但真心唔係每位歌手都有演技拍電影/電視劇， 我寧願佢專注影視發展 絕對有潛力

如果賀歲月比佢擔正 至少唔會係爛片，個人覺得佢搞笑功力唔係一般

好鐘意睇佢

哇 張生睇到實開心死 估唔到同大家既睇法都一樣
以張繼聰 唔計歌齡黎計 可以同呢2位 睇齊 實屬不易

唔係誇張 除左愛回家呢套之外 佢真係套套都keep好水準

片

用實力成功將自己個姓由謝轉返做張

佢而家應該係去到張家輝當年化骨龍果個階段，電影電視受肯定，但仲爭個做幕後既知音進一步發掘佢既演技

以前有份笑佢
但見佢咁努力慢慢欣賞佢

演技唔敢評 但張繼聰西利在連真人都係咁搞笑 張家輝就純粹響戲入面搞笑

謝繼聰

佢係有料，但佢老母仲勁

見到佢而家咁多人認同好開心
利申 張生Fans

人生贏家

搵關美容公司執下塊面就上一線喇

佢而家都好有男人味

我姓張， 張學友個張

周不時都會入去聽翻呢段訪問
堅正

一直都幾欣賞佢

利申佢老婆fans

佢兩個做fb live都好搞笑

塊面好爛
但副計操得好fit

你都係叫tim少，你實話好睇喇

想聽多d佢作既歌

仆街啦 有人撐張繼聰
個詛咒會唔會又出現

一開頭拍戲好唔慣 之後越來越中意
老公一流

睇甲一試過遇到佢坐隔離
完全冇擺明星款
仲同我搭訕問撐南華定永倫

一講佢就諗起淫k

長痛 劇痛 總要嘗試 (分手學好好聽 )

好有畫面
無記錯佢係撐永倫？

我想問之前係咪有幅圖個卡通人物同佢餅印咁，有無巴打記得

唔好叫佢謝生啦 真係睇得出佢好努力，況且佢做戲又真係唔錯

覺得佢eq好好

幾鐘意睇佢

以前好鐘意聽佢果首白鳥，唔知有冇人識

有次買subway撞到佢
咁岩間鋪播緊Kay d歌
佢同店員講：識野我都成日聽

屌

其實唔差

咁好笑

我都想係 有佢10份1既才華都足夠

前一兩年上shooting five
我上佢落，條樓梯好窄
佢笑一笑讓我行先
覺得佢幾nice

張繼續聰
不忍遠離

整完你班仆街又會屌佢做乜整

覺得佢幾好丫，以前就話靠老婆，但我覺得而家多人識佢多d，話哂拍劇好入屋，可能仲搵得多d

真心。呢幾年最欣賞嘅藝人係佢。仲記得個年佢攞作曲獎同kay個段宣言。真男人

娛記睇到識做啦 比張生睇

真男人。
以前唔多人識， 亦唔多人講時，有睇過佢show, 好落力， 果陣佢玩beat box 跳舞，心諗， 咁堅既， 但台下無乜人欣賞。仲有， 佢d歌好多都關於家庭

張生你好

以前有份笑佢
但而加改晒觀
加油 張生！

真係似咪 謝安琪都係整容姐
利申fans

兩公婆談吐都好好，有教養

張生 知道你有上高登 希望你睇到

其實睇得出你幾努力 今次你做tim少係成套野入面最好睇果個 有情有義 真男人 對朋友唔會托手掙

由以前人地笑你係謝生 到而家總算吐氣揚名威返比人睇 加油 繼續keep住

點解黎到呢邊仲有你呢啲on9仔

師兄黎
幾好幾好

完美
除左塊面
不過我受

咁又唔係淨係識搞笑既
佢都有做過黑社會角色，都入型入格

唔掂 好柒

超鐘意佢！ 人又好講野又好笑做戲好睇
聽返佢d歌係幾正，不過得一兩首岩大眾口味

我意思係暗示樓主係咪張生本人開呀
正面意思係都要睇到古古怪怪，返去你原居地啦

以前已經勁鐘意佢
誇張到紀念冊到最喜歡男歌手 我係會填張繼聰
利申 勿相認

最鐘意睇佢開fb live 好好笑

其實我覺得佢幾man 唔似其他啲on9一線演員

我有佢老婆就夠

演藝出黎唔會差得去邊

對比以前好左好多

如果佢死守樂壇、依家應該返左大陸

轉去做戲一樣發揮到

木紋係佢作曲

有才華

做無線點會搵得多

憑演技重奪姓氏

其實佢皮膚搞好d都算靚仔
馬明都搞好左啦

轉數快得黎又謙厚脾氣好
可能捱過比人笑軟飯王果段時間，個人係唔同啲
獎門人啲嘍囉完全無得比
Btw,另一個轉數快得黎又唔會乞人憎串柒柒既係農夫

又見證一個曾經係網上比人反到變地底泥
依家上神台既藝人

桐生老弟

咁係咪俾人踩過就成世都要係地底泥啊

留名一身蟻.jpg

佢以前最多咪比人笑 幾時有人反過佢?

上年動漫節見佢做緊訪問
勁好態度
Btw上位呢樣野真係要天時地利人和

只知開fb live 好鬼搞笑

唔好再讚佢 真係無諗到 幾乎成個post都係讚佢 好多人欣賞

好專業 出D毒撚活動都做足功課
高登仔話佢似真島 佢真係做足功夫去人中活動

睇正評就知

終於捱出頭

睇佢live
佢份人幾幽默

而且幾識做人

有禮貌唔係正常人之舉？調番轉，如果一個藝人冇禮貌，早就俾人插到飛天啦。

大撚把人前人後兩個樣

師承張家輝，化骨龍接班人

我知，我想話人前人後兩個樣𠴱d好仆街，但有禮貌既正常人唔需要吹到上天。

好撚型

係上水見過佢打波
真人好似幾高大咁wor

戲路幾廣, 做型棍/小人都OK

佢細個廣告好靚仔

佢唔痴tvb咪好囉 ccvtb 我就唔睇架啦

演技好好

生命之花好正

邊到有得睇返

老表果陣對佢改觀 之前一路都有聽下佢啲歌
利申完全冇睇過佢唔起